［貓蚤］有咩方法解決？（嚴重）

貓果d蚤係咪會咬人？晚晚對腳都痕到仆街
隻貓落咗幾次藥都唔能夠解決

用咩牌子

換過幾隻有好推介？

係咪環境有蚤？

兩隻貓用frontline plus，三年前到依家都無再落藥
會唔會係你本身屋企都有蝨

佢好鍾意行出走廊 唔清楚佢邊度惹返嚟 隻貓養咗十年都未試過有蚤
一開始發現佢身有蚤先 之後自己對腳都開始俾嘢咬 都搞咗一段時間先搞清原來啲貓蚤跌咗落地下/地毯都識跳上腳咬人
已經搞咗兩個月 中間有段時間好過 但有一晚佢出走躝街又多返

會出街無得斷尾啦, 除非每次都沖涼

調走啲貓
滴頸
再用蝨蛋炸房
幾日後就會冇

真係唔明點解淨係咬腳
仲要咬完啲“la"勁難退

會出街就一定會容易惹蝨
滴頸蝨梳加炸屋啦